[學術討論]咸爺嗰隊國際邁阿密係咪劣作？

佢哋喺美國Major League Soccer頭5場輸晒，啱啱又輸波，率先喺MLS is back錦標賽出局：

佢落場踢就得

新球隊係咁啦，啲球員本身又廢又未夾好

打左一季之後先落定論啦，上季辛辛那提咪又咁上下

佢本身都唔勁呀商業作用大d

點同沙維小白比

lafc

至少買番一兩粒星先啦， 而家全部3~4線連打美職都無資格既球員

買D 1-2線球星過去踢養生波搵真銀
到時就會上番架喇

但係以家陣嘅成績，係球星都會嫌棄咸爺

佢地個比沙路係咪以前個比沙路？

美職冇升降班，包尾咪下季嚟過

會唔會有tank 然後拎選秀權或其他著數之類

好似真係有draft
不過應該勁唔過d買翻嚟嘅外援

嗰位係Rodolfo，係墨西哥外援，唔係秘魯嗰位Claudio🇲🇽

呢兩三年佢可能要百忍成金，忍到Freedom Park主場起好先......

呢條友踢波好易燥

樓主應該未打過 Master League, 開頭俾班垃圾你, 都係預咗打護級架啦,
不過美職好似冇升降

新球隊好正常 啱啱埋班想幾勁 辛辛那提 納舒維爾咪又係廢到傻 阿特lafc頭嗰年都唔係勁

笑左 tiki taka勁唔代表呢班疤狗勁

乜撚野沙維 仲慢過碧咸 舒服過佐仔 早幾年死去中東咪又係一碌柒咁

小白仲搞9笑 樣已經衰 好波咩? 你睇下係神戶踢到D咩出黎?

一個個小花食正tiki taka個戰術就上神台? 根本就時勢造英雄 咸爺起碼係英超西甲都証明過自己先 淨係死球+七旋斬都已經有力改變戰局

唔好話上面兩條碌柒老左去外國實力下降先冇表現 你睇下伊巴 球玉就知咩叫有實力

難怪前年春季佢落選墨西哥國家隊出陣俄羅斯世界盃嘅班底......

阿特蘭大聯未又係新

咁撚有趣

好好例子
都係吸引一個半個球星黎
然後壯大隊波

多倫多fc用左十幾年先入到playoff 再之後先拎埋總冠軍

基本上係財政狀況搞彎晒先除牌，不過新牌照申請幾嚴謹吓，隨後三年先至多四隊波：Austin(德克薩斯)、Charlotte(北卡羅來納)、Sacramento Republic(中加州)同St. Louis(密蘇里)

佢哋第二年多個Josef Martinez就唔同晒款，升呢做豪門級別